屯門要人

好少黑衫呀大會堂

要魔法師呀

要魔法師啊 物資呢屌 推左一日都無人帶

嘩你又搞事呀?